皮鞋鞋底同鞋邊可以點保養？

如果想入番鞋箱，用咩清潔鞋底好？